教大電腦房變炮房

一名失婚婦人，跟一名教大IT男職員發展婚外情，男方竟然多次帶她到教大中央電腦房做愛。

「他第一次跟我發生性行為，原本想在車上進行，但在車上不便，他怕被人發現，隨即在未經我同意下，帶我前往教大範圍，需要員工拍卡或輸入密碼的伺服器房間，即是server房（編按：中央電腦室）在裡面發生性行為，佢好鍾意嗰種刺激感，半年來至少約二、三十次帶我去宿舍和server房。」任職文員、34歲的Kay 跟前夫育有一名7歲兒子，離婚後兒子歸前夫撫養。

今年4月，二人透過交友程式上認識38歲的陳生，發現雙方是中學師兄妹關係，短短半年內便火速發展到肉體關係。「佢提及跟太太已到冰點狀態，跟太太很少性生活，十年來並無所出，因為太太很難懷孕。」

相識初期，男方作出很多承諾，讓她感覺對方是認真的，不是玩弄感情的人。「佢話想跟我有將來，夜晚會送我去科學園一起做運動，又會拍拖睇戲，有時請假一起去澳門玩。」她盛讚對方十分穩重，懂得花心思在她身上，知道她有頸痛問題，會購買較名貴，對脊骨有益的枕頭給她。

「佢知道我曾經失婚，育有一子，佢深信我可以替他生小孩，因為他跟太太最大鬱結就係無小孩。」

陳先生在教育大學資訊科技部門任職，「佢要隨時留意住大學的伺服器有無出問題，必須24小時駐校，所以他住宿舍。由今年四月開始，佢多次帶我前往教大server房做愛。完事後，他好淡定，預備好紙巾，我心諗點解佢會咁駕輕就熟，俗稱慣犯。我問他點解唔帶我去酒店，佢話酒店可能唔衛生，怕太麻煩，這裡又唔係無地方，我感到很詫異，難道我連數百元也不值？」

「他每一次跟我性交也無用安全套，因為他一直以來想跟我有小孩，所以我亦無需要服食避孕藥。」

去年十月尾，Kay得悉懷孕後興奮不已，男方亦承諾會負責任。

「他說兩夫婦關係應該完結，會交待清楚，我當然好開心，點知翌日他提出質疑，反問驗孕棒會否準確，咁我當晚即時帶佢去診所再次確認。」

豈料男方態度卻360度轉變，著她趁懷孕初期，對身體無太大傷害，叫她墜胎，Kay覺得太離譜，之後已再無法聯絡對方。

面對未來，Kay認為小孩是無辜，堅持生下來，再向陳生追討生活費，其太太得悉後致電她攤牌講數。「佢話老公已表明不要小孩，係無責任養育小孩，但我已詢問法律意見，只要小孩出世後，驗到有他的DNA，佢係需要為我們承擔生活費。」身邊朋友直指她愚蠢，為何要為有婦之夫生小孩，「小孩真的無辜，很難得擁有生命，我唔想就此放棄。」她狠批對方不負責任，亦曾懷疑對方一直只當她是性伴侶，她擔心不只得她一個受害者。

她承認做小三，破壞別人家庭幸福是十分錯。「其實我知道做第三者是不對，但因為他給我太多承諾，我才沉淪在這段關係中。」

記者表明身份向陳生求證，他最初否認事件，然後續指該位置並非伺服器房間。「因為伺服器房間設有閉路電視，全部有紀錄。」

香港教育大學回覆指，教大的員工行為守則適用於所有員工，若有人濫用校園設施或涉及行為不當，可被紀律處分。

這段一開始已是錯的畸戀，男女雙方也不對。最無辜的，就是肚內的小孩。

記者就香港教育大學IT男職員多次帶小三到學校中央電腦房發生性行為一事，向教大學生查詢，大部份受訪者均表示不知情，同時亦對事件感到嘩言。

於教大工作的劉小姐表示，認為IT男的做法不恰當，因為學校為學生上課的地方，「私隱的事應留在私人地方進行」，同時亦認為IT男沒有尊重同學及其他人。

教大學生謝同學則指出，該中央電腦室屬公眾地方，為用作工作或使用電腦的埸所，認同「那些事」應在私人地方而非學校這種公眾地方進行。

據女事主報稱，IT男帶她發生性行為的地方與一般辦公室無異，只有辦公椅桌，連一張床也沒有。梁同學認為，在這種地方發生性行為沒有合適與否，「有啲人係殘廁（傷殘洗手間）都係咁啦！情趣嚟㗎啫！」劉小姐則認為在學校工作範圍發生性行為，若被他人經過發現會很尷尬，同時亦會影響學校校風。

不少受訪者認為IT男的做法會影響校譽，校方應找出事主處理事件。有同學認為IT男應至少被停職或開除，亦有同學覺得應大事化小，與當事人私下解決。

勞資糾紛

又話IT一定溝唔到女?點解呀?

點解人讀it禾讀it差甘遠

AV劇情

豈料男方態度卻360度轉變，著她趁懷孕初期，對身體無太大傷害，叫她墜胎，Kay覺得太離譜，之後已再無法聯絡對方。

黎返個360先

個戲情真係可以拍戲

個男既就係貪呢種女人夠蠢先同你一齊
帶你去電腦房扑野, 都唔醒水睇人真係蠢撚過隻豬

小乜撚三，用撚埋啲大陸字眼

蠢女人

IT男好波

俾人當肉便器已經蠢 仲要唔用套

中出成二三十次先有

360度轉變即係無轉變

女人根本就係雞係公廁

條女好似幾正

自己蠢都冇辦法㗎

圖呢

IT狗

it界之光

咁鍾意刺激 咁識玩 唔拍埋片?

咁撚仆街唱通街

It dog 1 score

360

大隻仔

人地就180 IT男就360

It男24小時駐教大 咁佢老婆住邊 又話帶埋返宿舍搞

依啲女人都癲 無嘢輸 失婚 單親媽媽 帶佢去自己做嘢到扑野 捉蟲啦依次 一拍兩散

話唔定係條仔啲精廢

「他第一次跟我發生性行為，原本想在車上進行，但在車上不便，他怕被人發現，隨即在未經我同意下，帶我前往教大範圍，需要員工拍卡或輸入密碼的伺服器房間，即是server房（編按：中央電腦室）在裡面發生性行為
點樣唔經佢同意之下又可以帶佢入到去
真係metoo話咁易

笑撚左 360度

三十幾歲就冇咁易大肚了

幾時來返個720度轉變

又係呢d on9仔想識SP但又畀咁多promise人仲要唔用套

面對未來，Kay認為小孩是無辜，堅持生下來，再向陳生追討生活費，其太太得悉後致電她攤牌講數。「佢話老公已表明不要小孩，係無責任養育小孩，但我已詢問法律意見，只要小孩出世後，驗到有他的DNA，佢係需要為我們承擔生活費。」身邊朋友直指她愚蠢，為何要為有婦之夫生小孩，「小孩真的無辜，很難得擁有生命，我唔想就此放棄。」她狠批對方不負責任，亦曾懷疑對方一直只當她是性伴侶，她擔心不只得她一個受害者。

小朋友無辜嘅，啱
然而你自己都係經手人黎
人地亦唔係㩒住你黎姦

根本你就覺得最撚無辜個個係你自己
好心就咪撚扯埋bb落水啦八婆
抵你連上手個仔撫養權都攞唔到

生左出黎就有錢攞呀嘛
正一臭西

男既仆街
但個女既都唔好得去邊
明知人地有老婆
仲要擺明想搞大個肚等個男人同佢一齊
只係最後個賤男屌到厭唔同你癲
你就走出黎搞大佢

曲到圓

連登仔：
墜胎=殺人凶手 BB無辜
唔墜胎=有B先拎到錢
結論：女人抵撚死

條失婚婦人應該好撚大食

係條女唔帶眼識人姐 好難怪佢既 咁三十幾歲離左婚 難得有男人關心下已經濕哂

不過講咁多都無謂 金鍾毒撚點會明

可以生出黎送去寄養/俾教會/孤兒院

墮定墜阿

連登仔：
生佢出黎唔養 你生黎把撚呀？

試說明360度同180度既分別

豈料男方態度卻360度轉變，著她趁懷孕初期，對身體無太大傷害，叫她墜胎，Kay覺得太離譜，之後已再無法聯絡對方

即係有咩轉變

原地轉一圈

小個記者老母三
人哋受訪者都用第三者
個記者就爭撚住用小三
垃撚圾

臭雞 臭鳩

這段一開始已是錯的畸戀，男女雙方也不對。

360度即係冇轉？

360 度返起點

幾歲? 唔識用腦? 呃蝦條咩proime都做得出拉 三十幾歲天真嬌?

打晒格都見到條仔好7wo

條女都34仲要失婚
見仔就食

地方媽媽需要性愛

豈料男方態度卻360度轉變，著她趁懷孕初期，對身體無太大傷害，叫她墜胎，Kay覺得太離譜，之後已再無法聯絡對方。

個記者中文同數學都幾撚廢

張相好似幾正

連登枕

睇睇下小三
以為佢同小三小朋友扑野

原來咁多人買連登枕唔係平 係咁用

It9

Btw A09

咁撚蠢 帶返公司屌

又一個男人偷食女人會原諒嘅例子

30歲前女人大晒

賤女人 浸佢豬籠

你真識食

只要小孩出世後，驗到有他的DNA，佢係需要為我們承擔生活費。

個女人on99
人地唔用套只係貪你係肉便器啫
死傻閪蠢女人
做肉便器做得咁撚蠢都係第一次見
帶埋個BB去跳樓死咪累人啦

即係又好又唔好最後又好番
形容得幾好

代入左淫kay個樣

因為你連中文字都未識打

隨即在未經我同意下

強姦懷孕？臭閪 真係多籍口

On9女肉便器
負責任中出都信

360度

墜胎

小三

個記者文筆仲廢撚過我小學果陣

I.T360

好似幾靚女

個仔係個男人 就算冇結婚 都要比生活費既咩？

不過係冇個男人同意下 根本拎唔到佢啲DNA
就算你偷偷地拎到去化驗 個男人都可以唔認啲DNA係佢

同有婦之夫做愛唔用套
四十歲人都咁弱智

識玩

教大 IT 狗有宿舍噤好

係未經我同意下帶我前往教大範圍

二三十次都未經你同意？

今年四月識，去年十月尾得悉懷孕
媽好亂呀

墊住黎啪

條仔錯在為左慳爆房錢搞到單野通哂天

我講緊條仔識sp但on9當溝女咁溝又話會離婚，搞到上哂身

server room又凍又有cctv喎

係咁架啦 唔係咩叫呃西屌

「他每一次跟我性交也無用安全套，因為他一直以來想跟我有小孩，所以我亦無需要服食避孕藥。」

唔使再睇了
又一隻免費雞

支那就支那
大陸

拍左啦，有cctv ，可能佢copy埋

正 低成本屌人妻

正臭閪 自己智障仲想拎光環害埋個BB

支那

好想屌。。。

香港+1

肉便器

嘩然

30幾歲人
仲離過一次婚
咁都睇唔化 搵個有老婆嘅
怪得邊個
18 22唔識諗俾人呃就話啫

因為你唔識字

二人透過交友程式上認識38歲的陳生

乜撚野呀，係咪即是total有3個人呀，咁撚樣都做到記者

仆街女人明知人地有老婆

睇落好正

睇完好傷感，
點解無我份？

兩條友係交友程式識，條女仲當真玩

34歲既女人好吸引

有冇人搵到Fb /ig?

一個女人大大聲話自己做過免費雞
唔知仲有冇男人會睇得上

又去年十月懷孕 今年四月認識
時光機呀，屌你

一睇就知個記者平時上開大陸網睇壞腦

just do IT

個男既老婆點解仲可以唔同佢離婚?

Crazy

好似唔錯

個婦人好似幾正

因為窮咯，DLKH

其實條女都有前科 應該都係偷食所以離婚 個仔仲要前夫養 又係cls 條仔又係仆街嚟 已婚仲要搵多條仲要唔帶套 仲要野戰電腦房 真係痴撚線實爽撚死

應該係選擇放棄 女人攞撫養權成功率咁高

教大 +1分

壹仔班記者仲差過毒果
一篇文咁多錯處

公平咩, 我都係做it

個男人係要你
一定會離左婚先
係正常男都會想保護佢心愛女人同個女人生既 下一代
行動係最誠實既說話

條女應該幾好屌

應該無咩學歷

睇對眼好似ok
More photos?

請問無cctv喺些化房？

一句講曬
未結婚唔俾扑野
唔單只對自己
都係對未來bb.最大保障
最少起碼見哂 家長求婚先
個以女事主都on99
個錯自己都有份做成

係 100分

IT

無片無真相

痴線, 睇到扯

扯撚晒火
咁大個人都咁弱智

慳錢慳到咁

人妻

袋又唔用，酒店又唔租
勁！

唔明有咩好告

兩邊不是人
條仔又唔帶套又比曬希望佢真係收皮啦

之前好似有個po話老婆出軌 對家專業人士？

on9, 做二奶就預咗有今日啦

可能做maintenance停咗呢

痴線
條女係蠢都唔駛一面倒鬧條女掛
條仔先係欺騙人果個

不要分得那麼細 兩個都唔係咩好貨，一個呃蝦條一個就明知做人第三者都衝埋去 個BB先係最慘

中岀即飛

大學it狗 唔多 起佢底 玩死佢啦

仲未有步兵圖？

蘋果日報賣港又一例
帶頭用蚑那話小三
小你老母三呀，小學三年班呀?

個女人真係戇鳩到...

痴撚線世界

樣問題

條女應該幾正

大學server room點會無cam，一定多cam到無死角la...

重未起到底？

嘩屌篇嘢有冇proofread過先出街架
錯字錯意思乜都齊
重作啦

其實d相都係事主自爆？

server房無CCTV?

譁然

記者表明身份向陳生求證，他最初否認事件，然後續指該位置並非伺服器房間。「因為伺服器房間設有閉路電視，全部有紀錄。」

無呀 無扑野
我唔識佢

屌 Ser乜撚野ver房姐
垃圾房黎架慒西

帶口罩都feel到好正
推到無碼相流出

女人就係正先蠢

條囡睇落唔差

乜撚嘢記者寫架

Dse 程度都無

又回到最初的起點

由今年四月開始，佢多次帶我前往教大server房做愛

片呢頂你

流出都唔流連登

3:46睇片360度係條蠢閪自己講

買個枕頭就中出，

墜胎
嘩言
香港記者

可能條IT狗本身才都係想買黎俾個第三者墊扑野pat pat，容易啲受精

無名無份都比人中出又唔食藥

條女人堅戇鳩

條八婆34歲做人老母都咁戇鳩

轉頭又係搵毒撚埋單

360度 小三

好老實，個男人唔認你都吹唔漲

係
佢係真愛一定離婚先

次次扑都無套中出
仲要唔係起床上面屌西

巴黎鐵塔反轉再反轉

Are you sure?

有片朋友分享未？

擺明係搏有左 自己就可以坐正
點解估唔到個男既仲賤過佢 唔認數

有冇教大同學仔

好正常 拍拖講同你一生世又係真? 男女既野就係呃呃哄哄

係囉，同埋根本冇拍過拖掛
見親都去打野戰
無套中出
點解個女人會覺得係拍緊拖
仲cheap過雞
免費，套錢、房錢都慳返

仲話做末來老師，教大生啲素質

相識初期，男方作出很多承諾，讓她感覺對方是認真的，不是玩弄感情的人。「佢話想跟我有將來，夜晚會送我去科學園一起做運動，又會拍拖睇戲，有時請假一起去澳門玩。」她盛讚對方十分穩重，懂得花心思在她身上，知道她有頸痛問題，會購買較名貴，對脊骨有益的枕頭給她。

staff呀

別有一番情趣 監獄探肛

禁耐都冇人起到底

我呀

佢個仔知道老母日日係server室比人中出會點諗

好似幾索

server房
諗起呢篇野

佢多次帶我前往教大server房做愛。完事後，他好淡定，預備好紙巾，我心諗點解佢會咁駕輕就熟，俗稱慣犯

關慣犯咩事
頂多推到佢熟悉做完愛對女方既照顧姐
On99

根本拍戲嘅劇情每日都係現實世界上演緊所以先會拎黎做題材

仲未起到底

gay post就一頁內高清大圖

報紙佬

條人妻好似幾正

求CCTV 流出片

死淫雞

教大學生
成日夜晚經過見到佢兩個
女既keep得幾好

女34je，肯保養下扮27,8唔難

小你老母三

大佬你咪咁痴線啦，自己已經有個仔仲想生多件，啲細路大個做左社會敗類真係多得你唔少

整污糟晒啲地方

臭雞

果條it狗打左格都覺得佢柒

所以話呢個世界乜人都有

360 度 弱智報紙佬

有無興趣去驗眼？ 順便驗埋個腦 ？

好想入含大同教大

條女失婚仲拖住個遊艇仔，遇到個男人諗住有依靠，想用性留住個人都好正常

最基本確立關係係見朋友都未做
個女人本身都有問題啦

剩係想屌西無問題，大家都明白就得，最撚憎就係剩係想屌西又呃鳩人俾假希望人，玩都玩得無品過人，賤撚格，利申我都係男人

唔知有冇著住教大風褸屌西

去保良局都好過跟住啲垃圾父母

唔駛錢無套中出
開房錢都慳返
呢啲sp去邊到搵

諗起都淫賤
次次都喺出面比人中出
扑完之後D精流低左喺唔知幾多個地方
走個陣都仲有D精喺個西都浪下浪下

夠膽死 唔包到實晒黎上鏡

條女明明想搶人老公 想點扮做受害者

on9記者 又墜胎又360, 做乜撚野呀

女人

34歲的Kay 跟前夫育有一名7歲兒子，離婚後兒子歸前夫撫養。

巴打智力係咪有咩問題